沙sir狀況更新！

有冇人知沙蛇而家變左魯蛇定重係處於瘋狂抱屌狀態

比大隻黑人抱吊緊葡萄

轉左做0仔

經過一些沙勇新

Angela yuen 咁瘦 一定俾佢抱屌到骨都散埋

邊個有得聽返個3首歌

只知道感覺沙勇新

唔知沙蛇轉左咩工

成績表！經過各位手足嘅努力 呢個黃營頻道嘅訂閱已經突破7萬啦！

Angela Yuen好似去咗拍共劇

會唔會係高級保安

招人晚夜保安室扑野

係咪做咗藍天使 玩制服誘惑

一定攞硬榮譽保安棍獎

Google仲有張沙蛇行山圖 好大隻呀

係地方淺窄啲 但啲囡囡見佢咁靚仔大隻 一定會將就下

link?

榮譽狗棍

真？已fact check？

唔好齋吹水喎